黃子華絕對係黃

有名你叫
又唔係叫藍子華

2/10

3/10